龜龜眼眶/眼皮有粒白點

佢隻左眼嚟，今日見佢淨係合埋左眼，
擘大右眼，先知佢生咗粒嘢咁(唔似黐住污糟嘢?)

有無養龜巴絲知道咩事google過下 但唔似咩白眼症
諗住聽日帶去睇醫生，但想知道咩事先
養咗好多年 擔心

push

幫推 祝龜龜身體健康

個龜頭真係成個龜頭咁..

呢種龜尖尖地已經冇咁似
其他龜真係好圓好似

睇左好耐以為係反光

佢係咁避鏡頭 所以影唔到更清
純粹睇下有冇養龜巴絲有過同樣經驗only

睇錯龜頭有白點

眼珠上面粒白點？
白眼通常會合埋眼 之後會腫出泥 佢e家個樣唔多似 你怕就離水先 之後去睇醫生

感動終於有人認真回

我自己睇圖比較過 同白眼症唔似 所以應該真係唔係
不過唔知咩事

龜頭梗係似龜頭㗎啦，唔通似狗頭